［急］醫管局11點記招會問題

等我地幫記者朋友準備好問題
唔好到時比條友有機會遊花園

幫推幫諗

Push

其實可以問咩
陳醫生都將成件事講哂出黎

問呀吊 陣間都比人吊垃圾

推

lm

一齊推推到有價值問題出黎為止啦

推呀吊

仲有半個鐘炸

唔好陣間又帶人遊花園

正皮果d幫拖啦

直接問：點解唔洗login就睇到

記你老母

我會答IT9寫得唔好有bug

點回應盧sir話係你地既問題？

推上熱門啦

拎張RFC出黎睇，睇下份spec同埋邊個簽

唔洗login咁大個bug, UAT試唔到？
有bug直接production ?

警察係咪就係HA口中所講嘅授權人士？

會唔會封返？件事知道咗幾耐？有幾多人資料外洩

而家明顯有信心危機 如果因為日後有示威者因為驚資料被咗警方而拖延醫療 失救導致永久傷害甚至死亡 HA會唔會因此負上全責
求正皮推俾記者睇

隔離儲緊問題

同事疏忽 我地會撤查同處分相關同事

問佢612朝早做咩呢張通告

會責成同事儘快修復
唔春知
唔撚知

希望記者朋友睇到

問佢 依家議員拎到出黎既文件 同你所講既唔一樣 咁請問你點同市民交代？ 會唔會依家即場同大家試下？ 或者開返個log check下ip 到底有咩人拎過？ 保障返市民？

唔洗警方都可以print到警方login才取閱的病人資料
講乜野保護病人私隱 on99

由於係漏動所以無記錄

直接問佢時間地點身分證號碼for police係做乜9
然後再問 咁都唔算私隱資訊的話 乜先算係

究竟for police 果個係咩function
點解警察可以自己拎，唔需要醫生工作人員批准？
呢度係警署先醫院，到底邊個係醫院話事？

一陣又將個波射返俾警犬咁點搞

由於係漏動 有咩人access 到我地都唔知

快d幫手諗問題

議員呃你我先啱
無log

如果係為左應變災難做既傷者名單，點解可以俾警察唔洗login 就拎到資料？有冇尊重過病人或者傷者私隱？

有無backdoor？
警察有無sa account？

push

佢新聞稿都兜左啦，再問都係一樣
會話係指定授權人士先開得

我建議問點解寫明係for police，但又點解會無比過警方，叫市民點信？

由幾時開始有側門俾人入?
邊個人決定加裝呢個側門?
到底係唔係全部公立醫院都有呢個側門?
設計側門個陣冇考慮過私隱的問題?

我地歡迎所有市民求醫 無做過唔怕畀人告

就近日入院拘捕事件, 日後公立醫院如何保障病人權益同私隱

會唔會改走system
唔會就問點解

問 : 盧狗推左個責任比你喎 咁你又想推比邊個 洗唔洗12點叫個個黎開記招 係就通知聲

問邊個簽呢個命令

係醫管局主動洩漏示威者資料，定係醫管局漏洞令示威者資料流失，例如政策上嘅錯誤或醫護人員嘅失職

包括到轄下醫院專科求診的長期病患者

點睇有病人係病房未清醒下 病人家屬比警察逼簽口供紙呀

大家幫手like啲高質問題
等記者禁閃電就可以快啲搵到

睇下會唔會割醫護人員，或者割警犬話警犬自己睇，唔理你點答都係政策上嘅失誤

最重要係 問佢依件事 邊個負責
追究邊個

負皮左自己

問：請問會唔會違反國際規定同怕唔怕比人send去國際組織投訴呢？

本身要簽polo42警察先可以拎病人資料，根本有個System一入去就已經拎到，咁樣簽黎做咩？

點解要標籤‘mask gathering’，是否有政治目的？
點解系統中容許不用登入就可以讀取病人資料？
管理層是否事前知悉事件？
系統沿用多年 即幾多年？
點解陳醫醫生促請左咁多次開記招都無開？

未封返邊敢開記招呀，肯定即時封做扮被屈啦

收嗲啦